[狗鐵]撞左個阿嬸好L爽

岩岩搭狗鐵係總站落車 成班人逼上黎 中間留番既位連隻狗都未必夠位出

跟住我落車個陣用膊頭好似玩美式足球咁用膊頭撞兩邊既人

撞到有個阿嬸失平衡跌一跌 感覺好爽 佢淨係啤左我一眼 zip左我一zip

總站都要逼上車 驚鬼死冇得上車咩 逼上車鬥快搵位坐 食屎 落地獄啦

有冇人有類似既經歷?

好有畫面

巴打係咪好有同感

俾人落左車先都唔識

美式足球攻防線

栗田

一個長矛攔截搞掂你

超光速既世界

用惡魔蝙蝠幽靈出去咪唔洗煩

佢都要有位先出到去架 依家個位係連隻狗都未必過到

有d人明明架車未停定，仲埋緊站果陣已經驚死冇得落咁係撚咁迫去門口 又係好撚黑人憎

好仆街
屌手快快正評左

正評唔解釋

唔係總站 但以前番工時係中環站轉車
個陣時個人潮又係多 明明冇乜位坐
都係要企到個月台密一密
度門未開 啲人已經湧埋門前
完全唔識睇地下個指示
每次都撞開啲人咁行 頭也不回

中環站咁多人都可以撞開晒d人

不過依家好多香港人都驚死冇得上車咁 係都要逼到人地落唔到車 心諗：人地落唔到車你又邊有位上車

地鐵真係日日都遇到這類人啦

有次有兩隻蝗婆 (好高大) 一手掃開個女人落車
掃到個女人撞埋塊玻璃度

掃著隻亦係蝗

香港人口已經係以中国人蝗蟲為主, 見到都唔開心.

每日有成150個人黎

但點解你知佢地係蝗既?

有次有條傻西專登撞9我，即刻開佢波，佢say晒sorry dup底個頭咁走